中國送禮手信-習語錄

新任英國駐華大使吳若蘭（Caroline Wilson）啟程飛往北京前，會見中國駐英大使劉曉明，並獲贈「習語錄」，聲稱要建立「進取的英中合作」（Ambitious UK-China collaboration）。在刻下英中關係勢成水火，其親華論調實在讓人難以想像－－而接受猶如「毛語錄」般高舉個人崇拜的「禮物」，更是協助中共大外宣，難看至極。

一個由地獄走到天堂
一個由天堂走入地獄

驚死人唔知中國搞個人崇拜

up